連登既問題 係來自極端/假膠當有趣

頭先得閑上番舊登
真係有D唏噓 post既回應率真係低左好多
但睇真D，D posts反而順眼好多
D人講野亦都有文有路 又無蝗字 又無表情符號

番來連登 好易就睇到分別
有D舊登移殖過來既post係正常D
但有D係太極端
極端既目的 就係為左賺取一堆人既認同 刷存在感
但有幾多人諗過 樓主本身既目的係咩 佢自己有幾大程度同意番自己個post

假膠言論又係
我見過D post成個post都蝗語 / 表情符號 但都無人屌
以上我當係時移世易 係我以前上高登上哂腦
咁講番之前自殺個post
D留言真係睇到我一頭煙 究竟叫人去死果D人係咪真係咁諗 定係刷存在感
之後我先明白 其實係唔會分到 真正難分真與假

轉左來連登 就無聽過上高登勿認真咁濟
唔通真係我認真左

冇聽過上連登勿認真
真心?????

我真係好耐無見過 難分真與假 同埋上高登勿認真
老D果D已經無乜出來屌鳩人 係最多有人出來講下道理/糾正下

連登介面係靚D

但中學雞味好濃

相反高登討論個風氣係成熟好多

但介面太樣衰

都幾肯定連登平均年齡係細過高登
係好驚有D心智未成熟既淨係識跟風
比D假膠言論洗腦

仲記得最開頭成班人走過來連登果堆
老屎忽有屌下人
不過會比新人話連登已經唔再係高登
梗係有新風氣
依家睇番真係不堪入目

冇所謂，你當national geographic 咁睇d人就得

係 但有咩辦法？
宜家佢地高舉言論自由支旗就亂咁鳩up

係
我神早已經頂唔順依度 依家只係當依度newsfeed
要認真討論/學野都係返去啦
依度只係一大堆假膠當有趣 特登講啲野出黎搏屌搏出位既人
以前都會認真回同屌佢地
依家？不了
因為依班人既目的就係想你屌佢
依度已經無得救 上得多仲會影響思想同價值觀
就算思想已經定左型既成年人都好 睇得多都會或多或少有影響 耳濡目染就係咁解
所以返舊登啦 依度留返比啲on9仔 都無謂再回啲on9為假膠勞氣
因為佢地根本就係有心

我頭先有諗過講會唔會係言論自由惹既禍
不過好驚比人鬧我五毛無打到
言論自由的確係重要既
但連登比我愈來愈深既印象係 講既野唔係太好笑/太有意義 純粹嘩眾取寵

連登風氣只會愈來愈差
原因就係愈來愈多人睇清呢樣野
無去講番經過判批思考下既觀點 平衡番個post既極端論點

年齡層其實都還好

07/08年果陣高登一樣大把中學雞

但果陣D假膠同真心膠真係好撚正

每日笑到鼻屎都噴埋出黎

不過最主要果陣有好多靈魂人物

而家無新血頂替到佢地

點解唔用8chan？

正常講句野會比人屌老母，拗到最後冇心機覆就當以為自己贏
好多時都唔係邊樣野啱定錯，而係根本立場唔同，唔可能強迫對方同自己一樣咁諗
但依家風氣係唔同自己意見就係垃圾，有理冇理屌左對方老母先
由本身可能討論嘅題目，甚至基本冇咩可以爭論嘅野，最後都會變左罵戰

心水清嘅都開始心灰意冷，我諗緊不如del埋個app專心做正經野好過

以前係正常人圍觀痴線佬，依家係痴線佬圍屌正常人

匿名有匿名既好玩同意義
但少左份親切感
我會寧願番舊登

呢到太多心智未成熟嘅人上啦

其實仲有一樣野
就係無左身份既討論 會令到內容成為最重心既野
但問題係 你真係更加難分真假 連睇username睇下佢係咪假膠開都唔知
每個人既判批能力就會決定個討論區既質素
連登都有版你睇 8chan都係睇定D先

無咁覺吖嘛
吓吓撐中共好明顯㗎嘛
臥底都要扮小販啦

推比更多人見到

早期連燈唔係咁
俱往矣

咁假膠真係有趣

舊登係高質啲，呢邊最初嗰時都好過依家，依家我不時感到如果香港嘅年青人充斥住兒登咁嘅價值同表現，香港可能無乜希望，都係遠離兒登少吸負為妙

D post既更新率真係少左好多

不過一人做一步 有時間去下果邊留言
我做左了